屌你老母 邊條仆街再出fake news就係鬼

出埋啲假消息 同支那一齊闔家鏟

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

Thanks

叫你小心就係鬼？

唔好害人

兩手準備係必須